想搵返一句關於革命嘅名言！！

係咪有句名言話咩「革命搞亂社會 還是因為有暴政所以導致暴力/革命」之類嘅說話？
我想搵返出黎！！

Sorry我講得好亂

好似天琦有講過

係咪梁天琦講？

大約係咁嘅意思 但係來自外國學者定某政治家嘅名言 早排6月ig都成日有 Thanks bro btw

我想share畀啲藍絲睇

好似係來自外國學者定某政治家嘅名言

想share畀藍絲睇 Btw thanks